左口魚同肥絲有無世仇？

所以有多寶魚

右口魚呢？